array和slice的区别：
    1.数组长度不同。数组初始化必须指定长度，并且长度固定；切片长度不固定，在追加时可能使切片容量增大。
    2.函数传参不同。数组是值类型，传递的是一份深拷贝，函数传参操作都会复制整个数组，占用额外内存，函数内对数组元素值的修改，不会修改原数组内容。
    切片是引用类型，传递是一份浅拷贝，函数传参不会拷贝整个切片，只会复制len和cap，底层共用一个数组，不额外占用内存。函数内对数组元素值的修改，会修改原数组内容。
    3.计算数组长度方式不同。数组要遍历计算长度，复杂度为O(n)。切片底层包含len字段，时间复杂度为O(1)。